［理性討論］ 做乜嘢而家又變返唔和理非就係錯？

上水、沙田兩次
睇電視直播見到
現場最前線勇武派成日比人屌
講緊唔係主動暴力衝擊喎 係起碼10幾位手足同意
一旦護主犬出沒衝埋嚟
手足就派出小拳石呀、滾動岩去對付
但現場唔止一次 比人屌
全日係十字路口不斷自退防線時
十幾位手足唔介意被狗咬都好
都會聽到同一班人：走啦 一個都不能小呀 721仲要你架
比人組人鏈、甚至格硬扯走
一路推一路呀：走啦屌你老母 留係度做咩呀
甚至乎本身地下擺咗好多精靈球都好
個班人（我睇直播見到、肯定認得係同一班人）
會收走d波波
到有手足埋去嘈：又話各有各做嘅？
佢：你kick親我呀 甚至出手推返勇武手足轉頭
到有幾下大十字路口/沙田新城市最早期犬隻開始出現佈防
有成百個手足掟精靈球準備收服護主犬
又會有1-2個人士（無帶口罩）企係最前排
係幾十個記者影住下 張開雙手示意幫犬隻擋咁

呢一系列嘅問題實在令鄙人費解
說好的各有各做呢？
我唔係想分化 只係擔心又回到5年前 唔和理非就係錯咁啫
個班人或者仲好自我感覺良好 但有冇諗過 唔係勇武和理非合作 撚有今日？
各位連登仔有何對策/評論？
利申： 所有場景100%親眼睇電視直播見到 無吹水
不過唔鼓勵大家亂嚟
大家千萬不要犯法
我愛香港

M

今日又係